想去好多唔同景點，應該點取捨？

9月就去京都大阪玩10日，依個半月搵咗好多景點食肆，但係時間上一定去唔哂。
有無巴打指點吓？

去唔哂就揀啲出黎去

咪去，等我黎

留係機場 10日啱啱好夠玩

成世人流流長
要一次去晒？